準備出note8, 邊到出平，想look卡

HSBC >7500 回550

正喎

屌你又鳩up